香港人仲記唔記得呢位手足???

如果當日無你，美國國際線都唔會有今日咁既成績

希望呢位手足見到

幫手推行動po!!!
[今晚愛丁堡美國旗海!!!]
全世界同我入嚟 save美國國旗落電話

有旗帶旗, 冇旗print旗, print唔到就用電話show出嚟
要全場都係美國旗!!!

另加一堆走馬燈: